# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the io.elementary.monitor package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: io.elementary.monitor\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-12 14:36+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-14 07:54+0000\n"
"Last-Translator: Kisaragi Hiu <mail@kisaragi-hiu.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://l10n.elementary.io/projects/"
"desktop/monitor/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.6.2\n"

#: src/MainWindow.vala:26 src/Widgets/Headerbar/Headerbar.vala:14
msgid "Monitor"
msgstr "監控"

#: src/MainWindow.vala:37
msgid "Processes"
msgstr "程序"

#: src/MainWindow.vala:38
msgid "System"
msgstr "系統"

#: src/Utils.vala:2
#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoHeader.vala:35
#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoHeader.vala:38
#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoIOStats.vala:24
#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoIOStats.vala:25
#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoIOStats.vala:29
#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoIOStats.vala:30
#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoIOStats.vala:34
#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoIOStats.vala:35
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: src/Utils.vala:76
msgid "B"
msgstr "B"

#: src/Utils.vala:81
#: src/Views/ProcessView/ProcessTreeView/CPUProcessTreeView.vala:117
msgid "KiB"
msgstr "KiB"

#: src/Utils.vala:87
#: src/Views/ProcessView/ProcessTreeView/CPUProcessTreeView.vala:122
msgid "MiB"
msgstr "MiB"

#: src/Utils.vala:92
#: src/Views/ProcessView/ProcessTreeView/CPUProcessTreeView.vala:128
#: src/Widgets/Statusbar/Statusbar.vala:93
msgid "GiB"
msgstr "GiB"

#: src/Indicator/Widgets/PopoverWidget.vala:13
msgid "Show Monitor"
msgstr "顯示《監控》"

#: src/Indicator/Widgets/PopoverWidget.vala:16
msgid "Quit Monitor"
msgstr "離開《監控》"

#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/Preventor.vala:20
msgid "Are you sure you want to do this?"
msgstr "您確定要繼續操作嗎？"

#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/Preventor.vala:23
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/Preventor.vala:27
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoHeader.vala:42
#: src/Views/ProcessView/ProcessTreeView/CPUProcessTreeView.vala:61
msgid "PID"
msgstr "PID"

#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoHeader.vala:43
msgid "NI"
msgstr "NICE 値"

#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoHeader.vala:44
msgid "PRI"
msgstr "優先度"

#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoHeader.vala:45
msgid "THR"
msgstr "執行緒數量"

#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoHeader.vala:113
msgid "The app is waiting in an uninterruptible disk sleep"
msgstr "應用程式正在等待無法中斷的磁碟睡眠"

#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoHeader.vala:115
msgid "Idle kernel thread"
msgstr "閒置核心執行緒"

#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoHeader.vala:117
msgid "The process is running or runnable (on run queue)"
msgstr "程序執行中或是可執行（存在於執行佇列中）"

#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoHeader.vala:119
msgid ""
"The process is in an interruptible sleep; waiting for an event to complete"
msgstr "程序處於可中斷的睡眠；正在等待某事件完成"

#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoHeader.vala:121
msgid "The process is stopped by a job control signal"
msgstr "程序已被工作控制訊號停止"

#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoHeader.vala:123
msgid "The process is stopped stopped by a debugger during the tracing"
msgstr "程序已被除錯器在偵錯時停止"

#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoHeader.vala:125
msgid "The app is terminated but not reaped by its parent"
msgstr "應用程式已終止，但未被上層程序回收"

#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoIOStats.vala:18
msgid "Opened files"
msgstr "已開啟的檔案"

#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoIOStats.vala:22
msgid "Characters"
msgstr "字元裝置"

#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoIOStats.vala:27
msgid "System calls"
msgstr "系統呼叫"

#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoIOStats.vala:32
msgid "Read/Written"
msgstr "讀取/寫入"

#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoIOStats.vala:37
msgid "Cancelled write"
msgstr "已取消的寫入"

#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoView.vala:90
msgid "End Process"
msgstr "結束程序"

#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoView.vala:92
msgid "End selected process"
msgstr "結束所選程序"

#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoView.vala:96
msgid "Kill Process"
msgstr "強制終止程序"

#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoView.vala:97
msgid "Kill selected process"
msgstr "強制終止所選程序"

#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoView.vala:107
msgid "Confirm kill of the process?"
msgstr "確定要強制終止程序嗎？"

#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoView.vala:114
msgid "Confirm end of the process?"
msgstr "確定要結束程序嗎？"

#. *INDENT-OFF*
#. vala-lint=space-before-paren,
#. *INDENT-ON*
#. setup name column
#: src/Views/ProcessView/ProcessTreeView/CPUProcessTreeView.vala:19
msgid "Process Name"
msgstr "程序名稱"

#: src/Views/ProcessView/ProcessTreeView/CPUProcessTreeView.vala:40
#: src/Widgets/Statusbar/Statusbar.vala:9
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: src/Views/ProcessView/ProcessTreeView/CPUProcessTreeView.vala:51
#: src/Views/SystemView/SystemMemoryView.vala:13
#: src/Widgets/Statusbar/Statusbar.vala:13
msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoCPURAM.vala:50
#, c-format
msgid "CPU: %.1f%%"
msgstr "CPU：%.1f%%"

#: src/Views/ProcessView/ProcessInfoView/ProcessInfoCPURAM.vala:51
#, c-format
msgid "RAM: %.1f%%"
msgstr "記憶體：%.1f%%"

#: src/Views/PreferencesView/PreferencesGeneralPage.vala:13
#: src/Views/SystemView/SystemCPUInfoPopover.vala:21
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/Views/PreferencesView/PreferencesGeneralPage.vala:18
msgid "Start in background:"
msgstr "在背景啟動："

#: src/Views/PreferencesView/PreferencesGeneralPage.vala:27
msgid "Draw smooth lines on CPU chart (requires restart):"
msgstr "用柔順的線來繪製 CPU 圖表（需要重新啟動）："

#: src/Views/PreferencesView/PreferencesGeneralPage.vala:36
msgid "Update every (requires restart):"
msgstr "更新間隔（需要重新啟動）："

#: src/Views/PreferencesView/PreferencesGeneralPage.vala:48
msgid "1s"
msgstr "1 秒"

#: src/Views/PreferencesView/PreferencesGeneralPage.vala:49
msgid "2s"
msgstr "2 秒"

#: src/Views/PreferencesView/PreferencesGeneralPage.vala:50
msgid "3s"
msgstr "3 秒"

#: src/Views/PreferencesView/PreferencesGeneralPage.vala:51
msgid "4s"
msgstr "4 秒"

#: src/Views/PreferencesView/PreferencesGeneralPage.vala:52
msgid "5s"
msgstr "5 秒"

#: src/Views/PreferencesView/PreferencesIndicatorPage.vala:12
msgid "Show indicator in Wingpanel"
msgstr "在 Wingpanel 面板中顯示指示器"

#. header: "Simple Pages",
#: src/Views/PreferencesView/PreferencesIndicatorPage.vala:15
msgid "Indicator"
msgstr "指示器"

#: src/Views/PreferencesView/PreferencesIndicatorPage.vala:23
msgid "Display CPU percentage"
msgstr "顯示 CPU 使用率"

#: src/Views/PreferencesView/PreferencesIndicatorPage.vala:37
msgid "Display CPU frequency"
msgstr "顯示 CPU 頻率"

#: src/Views/PreferencesView/PreferencesIndicatorPage.vala:50
msgid "Display CPU temperature"
msgstr "顯示 CPU 溫度"

#: src/Views/PreferencesView/PreferencesIndicatorPage.vala:62
msgid "Display RAM percentage"
msgstr "顯示記憶體使用率"

#: src/Views/PreferencesView/PreferencesIndicatorPage.vala:74
msgid "Display network upload"
msgstr "顯示網路上傳量"

#: src/Views/PreferencesView/PreferencesIndicatorPage.vala:86
msgid "Display network download"
msgstr "顯示網路下載量"

#: src/Views/PreferencesView/PreferencesIndicatorPage.vala:98
msgid "Display GPU percentage"
msgstr "顯示 GPU 使用率"

#: src/Views/PreferencesView/PreferencesIndicatorPage.vala:110
msgid "Display VRAM percentage"
msgstr "顯示 VRAM 使用率"

#: src/Views/PreferencesView/PreferencesIndicatorPage.vala:122
msgid "Display GPU temperature"
msgstr "顯示 GPU 溫度"

#: src/Views/PreferencesView/PreferencesIndicatorPage.vala:188
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: src/Views/PreferencesView/PreferencesIndicatorPage.vala:193
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: src/Views/SystemView/SystemCPUView.vala:17
msgid "Frequency"
msgstr "頻率"

#: src/Views/SystemView/SystemCPUView.vala:21
msgid "Temperature"
msgstr "溫度"

#. int temperature_index = 0;
#. foreach (var temperature in cpu.paths_temperatures.values) {
#. debug (temperature.input);
#. cpu_temperature_chart.update (temperature_index, int.parse (temperature.input) / 1000);
#. temperature_index++;
#. }]
#: src/Views/SystemView/SystemCPUView.vala:80
#: src/Views/SystemView/SystemGPUView.vala:79
msgid "℃"
msgstr "℃"

#: src/Views/SystemView/SystemCPUView.vala:126
#: src/Widgets/Statusbar/Statusbar.vala:82
msgid "GHz"
msgstr "GHz"

#: src/Views/SystemView/SystemCPUView.vala:153
msgid "THREADS"
msgstr "執行緒"

#: src/Views/SystemView/SystemCPUInfoPopover.vala:22
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: src/Views/SystemView/SystemCPUInfoPopover.vala:23
msgid "Bugs"
msgstr "Bug"

#: src/Views/SystemView/SystemCPUInfoPopover.vala:51
msgid "Model:"
msgstr "型號："

#: src/Views/SystemView/SystemCPUInfoPopover.vala:52
msgid "Family:"
msgstr "家族："

#: src/Views/SystemView/SystemCPUInfoPopover.vala:53
msgid "Microcode ver.:"
msgstr "微碼版本："

#: src/Views/SystemView/SystemCPUInfoPopover.vala:54
msgid "Bogomips:"
msgstr "BogoMips："

#: src/Views/SystemView/SystemCPUInfoPopover.vala:58
msgid "L1 Instruction cache: "
msgstr "L1 命令快取： "

#: src/Views/SystemView/SystemCPUInfoPopover.vala:62
msgid "L1 Data cache: "
msgstr "L1 資料快取： "

#: src/Views/SystemView/SystemCPUInfoPopover.vala:66
msgid "L1 cache: "
msgstr "L1 快取： "

#: src/Views/SystemView/SystemCPUInfoPopover.vala:69
msgid "L2 Cache size: "
msgstr "L2 快取大小： "

#: src/Views/SystemView/SystemCPUInfoPopover.vala:72
msgid "L3 Cache size: "
msgstr "L3 快取大小： "

#: src/Views/SystemView/SystemCPUInfoPopover.vala:75
msgid "Address sizes: "
msgstr "位址大小： "

#: src/Views/SystemView/SystemMemoryView.vala:5
msgid "Buffered"
msgstr "緩衝區"

#: src/Views/SystemView/SystemMemoryView.vala:6
msgid "Cached"
msgstr "快取"

#: src/Views/SystemView/SystemMemoryView.vala:7
msgid "Locked"
msgstr "鎖定狀態"

#: src/Views/SystemView/SystemMemoryView.vala:8
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: src/Views/SystemView/SystemMemoryView.vala:9
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: src/Views/SystemView/SystemMemoryView.vala:10
msgid "Shared"
msgstr "共享"

#: src/Views/SystemView/SystemNetworkView.vala:18
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: src/Views/SystemView/SystemNetworkView.vala:20
msgid "DOWN"
msgstr "下載"

#: src/Views/SystemView/SystemNetworkView.vala:24
msgid "UP"
msgstr "上傳"

#: src/Views/SystemView/SystemStorageView.vala:20
msgid "Storage"
msgstr "儲存裝置"

#: src/Views/SystemView/SystemStorageView.vala:22
msgid "WRITE"
msgstr "寫入"

#: src/Views/SystemView/SystemStorageView.vala:26
msgid "READ"
msgstr "讀取"

#: src/Views/SystemView/SystemStorageView.vala:92
msgid "Not mounted"
msgstr "未掛載"

#: src/Views/SystemView/SystemGPUView.vala:12
msgid "VRAM"
msgstr "VRAM"

#: src/Views/SystemView/SystemGPUView.vala:16
msgid "TEMPERATURE"
msgstr "溫度"

#: src/Widgets/Headerbar/Headerbar.vala:22
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/Widgets/Headerbar/Search.vala:12
msgid "Search Process"
msgstr "搜尋程序"

#: src/Widgets/Headerbar/Search.vala:13
msgid "Type process name or PID to search"
msgstr "輸入程序名稱或 PID 來搜尋"

#: src/Widgets/Statusbar/Statusbar.vala:17
msgid "Swap"
msgstr "置換空間"

#: src/Widgets/Statusbar/Statusbar.vala:21
msgid "GPU"
msgstr "GPU"

#: src/Widgets/Statusbar/Statusbar.vala:24
#: src/Widgets/Statusbar/Statusbar.vala:30
#: src/Widgets/Statusbar/Statusbar.vala:37
#: src/Widgets/Statusbar/Statusbar.vala:44
msgid "Calculating…"
msgstr "正在計算…"

#: src/Widgets/Statusbar/Statusbar.vala:51
msgid "🇺🇦"
msgstr "🇺🇦"

#: src/Widgets/Statusbar/Statusbar.vala:52
msgid "Check on Github"
msgstr "在 GitHub 上查看"

#: src/Widgets/WidgetResource/WidgetResource.vala:11
msgid "UTILIZATION"
msgstr "使用率"
